出身草根家庭的牛津博士生

睇完佢講嘅野 唔覺得佢係資優生
每份功課追求完美所以多數都遲交 但資優生唔係應該比正常人用少啲嘅時間咩 咁如果佢正追求完美理論上亦都會正常人步 其實佢會唔會只係正常人但有完美主義咋

無父幹

資優呢個term係inflate左
而家啲所謂專家求其見你成績好醒醒地就話你資優
其實邊有咁簡單 有幾多成先天幾多成後天努力呢啲自己先知

同佢做project就死得

牛津博士其實唔難入（好似係），只要你ug跟啱老細出到紙，再拎個first hon（uk uni top 30或以上)，基本上都入到

想知讀咁多書係咪都要搵工？

係呀去外國打